有有巴絲試過西藏包車？

如題
小弟想六月中去 ，有冇巴絲可以share 好司機？

有冇興趣6月尾去？打算六月尾去

三月尾去完, 可以介紹一間比你
車同住都可以安排

留tg

tt0123

Thanks!